【7.28將軍澳遊行】

請留意7.21已被政黨騎劫
陳展浚惡名昭彰

推

push

延伸閱讀: 陳展浚 事件簿
陳展浚惡意以一命換一命界泛民新同盟黎銘澤票：

陳展浚於立法會選舉幫鄭家富助選搞范國威助選團隊：

盜用泛民楊岳橋同邵家臻名義印banner同易拉架被兩位議員公開指責：

黃之峰出聲明指出陳展浚盜用學民思潮名義籌款：

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

幫手推推po
唔想俾班政棍咁著數食人血饅頭

#touch#d

不了

原來幕後係冚家富！

push
唔想有人中伏
身水身汗變咗幫政棍宣傳

PUSH呢個，不要去TVB送頭

所以而家最新情況係7.28?
其實搞到好亂 有冇source 可以望望
好想去 但係又唔想被政棍利用

fb將軍澳 group

區政聯盟班政棍話企硬7.21搞
但路線極長 明顯係想借居民做勢

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

有冇谷入？link me please

支持巴打，728見

沙田原來又係區政有份

[有關沙田遊行］］請廣傳］係咪已經比政黨騎劫左？

有無巴打fact check?

721個個係政棍騎劫+無視民意，知道有素人28號搞於是搶頭啖湯，本來個路線係行經曬佢地所有選區，長到10KM都黎

將軍澳居民經過投票決定之後，只會去728遊行，希望其他地區手足唔好去政棍搞個個

被騎劫點反擊

推！！

728 將軍澳 不撤不散

721已經收皮

會去 728 呢個

推 7.28